恤衫zip扯布褲，件衫應該咩質料？

定無所謂？好似著厚身個隻zip入去怪怪地咁 定係要絲質個種？